點解要咁對我 我個心好痛

點解？究竟我做錯左d咩？點解你要同第二個一齊？點解要飛左我
我好想喊 我喊唔到！我好辛苦

巴打

係咁 過多幾個月就慣

過來人